831冇死人同8964冇死人一樣

🤔
(緊係唔可以話有格 😏,
唔係水洗點都唔清啦 )